<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<ORG>TTO</ORG>	<TIM>Ngày 22-4,</TIM>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<ORG>TTO</ORG>	<LOC>Mỹ</LOC>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<ORG>TTO</ORG>	<PER>Barack Obama</PER>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<ORG>TTO</ORG>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<TIM>Ngày 22-4,</TIM>	<LOC>Mỹ</LOC>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<TIM>Ngày 22-4,</TIM>	<PER>Barack Obama</PER>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<TIM>Ngày 22-4,</TIM>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Barack Obama</PER>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
<ORG>TTO</ORG> - <TIM>Ngày 22-4,</TIM> Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất một thỏa thuận kéo dài 30 năm nhằm hợp tác với <LOC>Trung Quốc</LOC> về điện hạt nhân.	<PER>Barack Obama</PER>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Barack Obama</PER>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<LOC>Mỹ</LOC>	<ORG>Reuters</ORG>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<PER>Barack Obama</PER>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<PER>Barack Obama</PER>	<ORG>Reuters</ORG>
Tổng thống <LOC>Mỹ</LOC> <PER>Barack Obama</PER> đề xuất hợp tác hạt nhân 30 năm với <LOC>Trung Quốc</LOC> - Ảnh: <ORG>Reuters</ORG>	<LOC>Trung Quốc</LOC>	<ORG>Reuters</ORG>
Nếu được thông qua, thỏa thuận trên sẽ thay thế thỏa thuận hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC> ký <TIM>năm 1985</TIM> và sẽ hết hiệu lực vào cuối năm nay.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Nếu được thông qua, thỏa thuận trên sẽ thay thế thỏa thuận hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC> ký <TIM>năm 1985</TIM> và sẽ hết hiệu lực vào cuối năm nay.	<LOC>Mỹ</LOC>	<TIM>năm 1985</TIM>
Nếu được thông qua, thỏa thuận trên sẽ thay thế thỏa thuận hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC> ký <TIM>năm 1985</TIM> và sẽ hết hiệu lực vào cuối năm nay.	<LOC>Trung Quốc</LOC>	<TIM>năm 1985</TIM>
Tổng thống <PER>Obama</PER> mô tả thỏa thuận mới “là bộ khung toàn diện đối với hợp tác hạt nhân hòa bình giữa <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC>”.	<PER>Obama</PER>	<LOC>Mỹ</LOC>
Tổng thống <PER>Obama</PER> mô tả thỏa thuận mới “là bộ khung toàn diện đối với hợp tác hạt nhân hòa bình giữa <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC>”.	<PER>Obama</PER>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Tổng thống <PER>Obama</PER> mô tả thỏa thuận mới “là bộ khung toàn diện đối với hợp tác hạt nhân hòa bình giữa <LOC>Mỹ</LOC> và <LOC>Trung Quốc</LOC>”.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<LOC>Trung Quốc</LOC>	<LOC>Mỹ</LOC>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<LOC>Trung Quốc</LOC>	<ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<LOC>Trung Quốc</LOC>	<PER>Patrick Ventrell</PER>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<LOC>Mỹ</LOC>	<ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Patrick Ventrell</PER>
Các hợp đồng với <LOC>Trung Quốc</LOC> đã đem lại hàng tỉ USD xuất khẩu và hàng nghìn công ăn việc làm cho người lao động <LOC>Mỹ</LOC>” - người phát ngôn <ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG> <PER>Patrick Ventrell</PER> tuyên bố.	<ORG>Hội đồng An ninh quốc gia Mỹ</ORG>	<PER>Patrick Ventrell</PER>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Obama</PER>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Mỹ</LOC>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<PER>Obama</PER>	<LOC>Mỹ</LOC>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<PER>Obama</PER>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
Các đại diện ngành công nghiệp điện hạt nhân <LOC>Mỹ</LOC> cũng ca ngợi đề xuất của ông <PER>Obama</PER> là sẽ giúp đảm bảo công nghệ <LOC>Mỹ</LOC> đóng vai trò lớn trong nỗ lực xây dựng hạ tầng năng lượng của <LOC>Trung Quốc</LOC>, hiện đang được thực hiện với tốc độ cực nhanh.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Trung Quốc</LOC>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<LOC>Mỹ</LOC>	<LOC>Mỹ</LOC>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Marvin Fertel</PER>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<LOC>Mỹ</LOC>	<ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<LOC>Mỹ</LOC>	<PER>Marvin Fertel</PER>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<LOC>Mỹ</LOC>	<ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>
“Sự hợp tác này sẽ mang lại hàng tỉ USD cho nước <LOC>Mỹ</LOC> nhờ xuất khẩu hàng hóa và dịch vụ, thu hút sự tham gia của rất nhiều công ty cung ứng khắp cả nước <LOC>Mỹ</LOC>” - ông <PER>Marvin Fertel</PER>, chủ tịch <ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>, nói.	<PER>Marvin Fertel</PER>	<ORG>Viện Năng lượng hạt nhân Mỹ</ORG>
